補koopa 既入一入泥

2018 maths Q17 Q19
神技ban左照教

唔水吓你班DSE點叫koopa

KOOPA信徒:呸,呢幾分唔拎我都有5**啦

所謂神技咪只係用DSE以外嘅方法去計DSE嘅syllabus，佢用D你唔識嘅嘢嚟計到答案你咪覺得好撚勁囉，個個咪攞住d神技嚟打飛機， 考評局已經開始ban呢
D所謂補習名師嘅神技架啦，我真係唔推薦大家去補啦，利申18dse 5**

泥你老母
建議你去補下中文

dse 數學咁容易
完全唔明點解要用呢d out c 神技

on99 無事搵事搞

呢家會寫明用a方法計b ans

之前係dse00都見過呢份疑似內部marking
但2018 past paper又無話不接受課程以外公式個d字眼

仲記得嗰時一考完數學即刻見到koopa開po話自己又tip中題目，用佢嘅神技就輕鬆全取分數
結果咪又係比人ban左
啲補習佬幾時肯收手真係認認真真咁教書而唔係一味用啲自以為取巧其實好柒嘅方法

其實我覺得用課程以外嘅method 去計到正確答案嘅人應該都要比full marks 唔好講人哋有無補習 如果有啲學生係有自修埋a maths pure maths有時識啲特別方法都唔奇
咁果啲方法又唔係錯 都係其中一種方法嚟計啫
利申18 dse5* 無補習 都唔鼓勵補習

On9仔一大堆

毒步B你唔係之前狂推Koopa咩

我推Kenneth only

前面有Step咪一樣out syl
有咩可能

同意
但我好討厭啲同學囫圇吞棗
背左個方法就算

乜原來真係有人會用架咩

點線嗰個照題目嘅設定係的確唔應該俾分

3D嗰個有商榷空間，但如果硬食條式照砌入去嘅話，的確係唔使做咁濟
條題目本身設計出嚟就似係想點名玩鳩佢啲學生

而家無hence 都唔比用out-syl野啦？

網上嗰份假㗎

可能不嬲都有個part, 係今年流出咗

咁我真係唔明點解考評局要做兩份唔同嘅marking
我收到嗰份連埋兩頁封面得14頁
網上版唔連封面15頁

真心dse 數咁易，自己做pastpaper都夠做啦 使鬼學咩神技
利申：無補過數都考得好

傻仔先補koopa

Econ 都試過有流出版係錯答案
會revise 唔出奇

最好既驗證方法係睇下有無用out syl方法既人買左卷，點線距離個條式好多人有教，要搵應該唔難

唔係喎，個條有hence
咁要睇angle between planes 個條

睇佢Dse math 考完個日ig
一大班補佢 留言屌9 佢d skills 冇用

網上嗰份真係假嘅
利申 教畜
Q17用out syl formula應該full mark
但Q19a用點線距離會扣哂中間2M 淨係俾最尾1A

你班死打手算把啦
佢一早show 過真跡出黎
冇背到前面一pat 野都只係扣一分ie,只係寫左你份所謂marking scheme 既"banned steps "
再加上，呢份野假架，真正份marking 完全冇講過唔比咁做
想呃邊個呢？

Lm

Ching你有let到ust? 我冇let好似都有2分

睇完herman yeung有用過

利申 18DSE

都膠既
不接受課程以外公式
core課程無d數你估hkeaa唔比derivative？

你用大學euclidean geom去solve geometry problem hkeaa都唔會話錯呢
（除非marker唔識）

人地考評局就係想用哩啲長+煩嘅題目分5**/5*/5嘅學生出嚟
如果考評局畀你用神技走捷徑，明明嗰一part expect你應該用10-15分鐘，甚至更長嘅時間去計，你用神技sub兩sub，唔洗兩分鐘就搞掂，咁不如成個syllabus廢咗佢算啦
叻嘅學生識運用syllabus內容係基本，而神技可以當係check答案嘅輔助

平心而論，連數學都ban ，考評局大撚曬喎

不如中英文都 set 個 vocab 既syllabus 喇
用課程以外既字作文0分

banned phrase?
咁似Kxxx Lau 幾年前老吹嘅concept

雖然唔知邊個比負評
但係真心講 唔好信呢份marking
general marking instruction已經講左
無寫於marking既答案只要方法正確都應該比分
我就未睇下過math marking有好似dse eng既banned pharse
0m+0m 呢d 咁odd既比分指引更加未睇過
用方格框住既根據general marking instruction 係alternative solution
理應照做都比足滿分

補充一句
banned phrase已被證實係流野

連答案分都唔比

佢前面係有一堆step要你記 你寫到出黎就full到 佢係let啲野出黎然後再推佢教果條式出黎

但係聽講其他so call神技好似真係會無分 咩點線距離果啲野
利申有買卷 寫齊野 3d果題係full左 但係其他都冇乜點用佢啲神技